道你老母隻西，撤回送中呀屌你老母。

同埋落台呀柒婆。